愈諗愈嬲 說好的eye for an eye呢

尋日個個廢老司機咁都可以唔洗死 第日好番一樣行得走得 再過黎車9你哋都得啊 女義士就要終身殘廢 公平咩 大家係咪唔記得當初話要eye for an eye啊 ？唔關自己事所以又算啊？我係警察都笑9你哋無膽正柒頭啦

我認為 我哋要訂明神獸準則

以後敢傷害義士嘅
輕則圍毆
重則挖眼啦

捉到人即刻挖返一隻出黎 跟手都唔好再打啦 咪唔會成面血咁 畫面唔好睇又無成效 我哋挖完仲可以即刻叫firstaid 包番好佢 既有意義又有成效 講得出做得到 eye for an eye 我哋依家講到明 班popo啊藍絲啊自己好自為之啦 以後真係見唔到孫仔孫女個樣唔好怪我哋

Eye for an eye

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

其實應該揾人綁佢喺地下
揸佢架車碌斷佢對腳

車人腳 一齊企上佢隻腳
斬人手 一齊企上佢隻手

太麻煩太曬時間 留低太多證據

有咩麻煩
一分鐘都唔洗

想要一套準則去跟
軍有軍規
以武制暴都要規去跟 咁就可以減少濫傷或縱容

唔好爆頭同要害乜都得

所以挖眼 貫徹eye for an eye 特別係popo 直接挖眼唔洗諗 狗隊係集體負責團體

相對我挖眼好似真係慢左小小囉

手腳真係基本消費啦

佢撞手足腳挖佢眼做乜